阿妹成日帶唔同男仔返屋企玩

差唔多每個月都有未見過嘅男仔上嚟，有時會食埋晚飯同玩到好夜，雖然佢哋會入房關埋門玩，唔算太騷擾，但共處一室始終唔好

有咩辦法可以令佢唔好成日帶人上嚟

好難勸喎呢啲

佢唔會俾我入佢間房

同佢地玩埋一份咪得囉

都闊過西隧啦 唔咩幾好啫

周圍同人講佢有性病

幾歲

叫佢出去開房算啦

公廁

19

一入門口叫返上個男仔既名
Hello James.
又上嚟坐呀？

叫佢帶啲女仔返屋企玩